## Hier wird die Literatur stehen, die ich benutzt habe / zu nutzen gedenke

- Gute Dienste hat das Buch 'Numerical Python: A Practical Techniques Approach for Industry' geleistet
- ADI-method.pdf ist ein pdf, das ich selbst mal für einen Kurs angelegt habe
- ADI_Temp_2D.m ist das zu der Übung gehörige matlab script. Das muss ejtzt erst mal nach Python übersetzt werden, und von dort nach C++..


